[網球] ATP及WTA討論區 (28)

恭喜梅總開齋

留明睇兜atp final拎唔拎到

1/3都係俄仔

一半有俄國血統

djoker 100% ball

邊幾個？

室內硬地冇可能啦

屎
新爸爸
兩個真俄仔

小矮人阿爸個邊都係俄羅斯移民過阿根廷

Giorgi

但佢個姓應該係德國姓

有次屎屎同梅總打, 屎屎打到發老皮罵左句bullshit Russian, 但屎屎自己老母都係Russian

因為個次就唔like屎屎

halep好番

Schwartzman is Jewish,[13][14][15] and is the son of Ricardo and Silvana Schwartzman.[16] He was born and resides in Buenos Aires, Argentina.[16] During the Holocaust his Polish maternal great-grandfather was put on a train to a Nazi concentration camp.[17] The coupling that connected two of the train's cars broke, allowing his great-grandfather and others inside one car to escape.[17] His great-grandfather brought his family by boat from Germany to Argentina.[17][18] When they arrived, they spoke Yiddish, but no Spanish.[17] His father's family emigrated from Russia to Argentina by boat.[17]

唔係個coupling斷左可能世上已無小矮人

Next Gen比併

細佬：1x GS runner up, 1x WTF, 3x1000 (7x finals), 2x 500
梅總： 1x GS runner up, 3x1000（4xfinals), 1x500
cc: 1x WTF, 2x 1000 finals
女寶夫：3x 500

Thiem: 1x GS, 1x 1000 (27歲，唔係新生代）

想問下呢個網堅定流？

蛆
Daddy
總理
小矮人

兜
添
屎
Rublev

嘩兜果組出得線都無半條命

兩邊咪差唔多祖你估又好容易？

最驚小矮人又幫蛆開路

罪人1st atp title?

唔好燈

搞掂左

罪人！

後生可畏

sinner第一次決賽就第一冠，快過FAA

pospisil就慘 輸TB
30歲。3亞，今年兩次亞。

FAA算啦，6定7亞

6

wta得一場波都要編到撞wtf時間
執柒左佢啦

sabalenka 新一代WTA Tour之后
但GS係完全無影

年輕可期

好似兩三年前爸爸咁
tour level屈哂
但GS登機

成年打得14場波嘅年終第一

梅總underarm serve都出埋

舒服

body 好正

個system幾時會轉番計1年

【七言想說】想你了，費達拿！

兜添大戰好精彩
可惜係wfc final

想問樓主係唔係到

冇睇到, 祖又玩乜? 又冇心打波?

梅總 年年季尾先曉打波
美網之前其他都唔駛理佢

啲俄佬年尾天氣凍啲先整到藥

贏波又話人食藥梅總一向係祖剋星

梅總啲反手堅打得好好
今場同女寶夫有藥食
點解對添都可以咁重炮仲要佢崎型咁

梅剋祖

semi
梅總vs兜
祖vs添

梅總今日打完矮仔聽日semi頭場就對兜

Afternoon Doubles Semifinals TBD
Singles Semifinals Dominic Thiem [3] vs. Novak Djokovic [1]
Evening Doubles Semifinals TBD
Singles Semifinals Daniil Medvedev [4] vs. Rafael Nadal [2]

屌拿星 又4點 仆你個臭街

尾場

添兩個mp都食唔到

4個

兩個都好高水準

兜入final的話添定祖大啲機會贏兜？

連拿6分

添仔上年反cup完今年又黎

添應該贏但係佢會choke

拿度有冇機

垃圾祖收檔

會唔會連續四年3rd seed贏

拿度要GOAt了

每次睇Thiem對big 3 都覺得佢好緊張 去到關鍵時候又多unforced error 又有double faults 但唔知點解印象中每次局數盤數一緊湊少少 贏嗰個總係佢

今場miss左咁多match points 我原本已經睇死佢 點知都俾佢大步攬過 換轉係nadal federer場波我估已經輸咗

蛆輸波永遠係睇網球最賞心悅目既節目黎

睇黎祖想贏多次WTF都幾難 添同幾位新生代都上緊 實力差距愈黎愈細了

今年佢咁好狀態
結果major trophy得一個澳網咁大把

我有冇睇錯?
2017 Dimitrov (6)
2018 Zverev (3)
2019 Tsitsipas (6)

我覺得祖除咗grand slams 同保第一名之外, 佢都係睇心情打波

有幾多年無big3入final？不過佢地依家都集中gs算！梅總sure win

近排食返藥, 冇得輸, 可以報US Open 嘅仇

啱呀我講錯sor
之前睇個memes就係單數年6雙數年3

Final 梅vs添
兩個我都想佢鸁擇唔落手

好易揀, 一定係Thiem, 個樣正氣好多

梅總一定

梅總嗰啲咀眇眇

我睇到連燈力量撐總理
我都撐埋一份

添

撐總理

巴黎魔咒

不過呢度都有唔少反梅總，無時無刻話人食藥有D成績就因為食藥咁big3食左好多年了！

添會唔會又輸俾bullshit russian

梅總冇食藥, 邊個信?

咁外國都話佢machine mode啦，唔通佢真係機械人唴

大家玩膠啫我覺得
只少上次我係

廢Theim梅總叻仔

梅總家鄉atp 16強出局斷我4串1

佢啲成績又真係好飄忽，上年年中一連攞6個ATP1k ，輸咗個USO final 就好似冇咗影咁，仲好記得上年ATP Final 佢點俾兜反cup，初賽輸足三場 ，係最近嬴咗Sasha 先有番起色。

上年何來連奪6個ATP1000？係連入6個final吖....不過狀態起伏個個都有，如果唔係人人都係一哥

Sor 自膠睇新聞睇一半唔睇一半

新big4都係好多古怪嘢唔穩
添係好少少同雖然結果論係贏晒
但飲精先反cup uso同對祖4mp 未贏仲要df
都真係未去到big3級數

但今次wfc final撐梅總

梅總
唉 拿度拎年終又要再等一年

on9 thiem 轉頭就輸返個breakpoint

梅總跑得好快

Thiem 真係on9. tiebreak 由0:2 去到7:2

Thiem 輸硬了

開波拍薑咁都幾有效

靠開ace都夠贏

梅總贏哂Paris Masters 同ATP Final, 下年會點

梅總再穩定d大滿貫指日可待

應該都難了！不過佢另願要大滿貫

拿度應該成世都冇可能拎年終. 室內硬地真係唔掂

今年finals 全勝

二來次次都年尾儲晒啲傷
今年休息多左無傷最大機都拎唔到...

2奶thiem又輸小小

上年都uso final+贏兩個masters啦

溫網取消好大影響
佢正常澳》溫》美》法
無肺炎好大機會同2019一樣
不過rafa應該會贏美網

0：2只係一個mini break

兩個魔咒喎

wtf 決賽一緊湊 輸個個總係佢

條友好似北美賽季先會醒
但佢美網明明狀態大勇 連老祖都未必贏到佢
偏偏個日thiem勁到癲
到決賽thiem失準 但細佬都失準

Thiem
GS 1
WTF 0
1000 1

Sascha, Medvedev
GS0
WTF 1
1000 3

Tsitsipas
GS0
WTF 1
1000 0

不過thiem大另外幾個幾年
生涯成就應該一定無另外幾個咁高了

其他兩個唔太重要啦
最後都係睇GS

thiem 美網唔贏可能就一世

另外3個來日方長

差年終就真係乜都拎齊
（唔計9站masters)

是但

要完美生涯
展望澳網2021

亞添又返黎

真係又輸bullshit russian

亞添

亞添
但唯一一個90後有gs

時間問題啫, 梅總都應該就嚟有

無錯！咁多個90後佢最有球皇味道

講外型, 佢太瘦, 又甩頭髮, 好似吸毒咁

同球技有咩關係？

洗唔洗咁緊張? 我之前先話佢都應該就快贏grand slam. 我只係覺得佢外型唔夠勁啫. Roger Federer 就係有實力加外表

後生費同兜都真係好撚型好靚仔
一個gentleman一個狂野型

宜家費老都仲好gentleman. 佢拍啲廣告好正, 希望佢遲啲退休可以轉行拍戲.

相反校長個地中海開始成形

唔係緊張不過你無證據就話人似吸毒就人身攻擊啦！其他你對外形既主觀評價就尊重你自由既！

話似都要證據

光頭會唔會好啲?

咁話你、父母似咩咩咩又無問題吖？

巴打成為資深總理fan第一人了

呢位ching：
好憎人話梅總食藥
好憎老祖

難講
澳網 年初例牌未訓醒
法網 一場無贏過 唔曉打泥
溫網 草地唔勁
年年都得美網沖

討厭純碎感覺。但無事實根據去話人就唔應該呱！

bam

John Millman has been nominated for the ATP Tour Stefan Edberg Sportsmanship Award along with Rafael Nadal, Diego Schwartzman and Dominic Thiem.

Millman 打老嘢 ball-tampering 咁都有份選

8/2 ao21

US Open champion Naomi Osaka 大坂なおみ was one of the athletes named Sports Illustrated's Sportsperson of the Year 👏

Read more ⤵️

點睇都係kenin啦
BLM就攞sportsperson of the year 咩

香港好似冇RF u記帽？

WTA player of the year比左kenin

唔見有

仲高過條仔

幸福軟飯賓州

上支那uniqlo買，仲有貨

聽講支那要支那咭先買到，唔知日本駛唔駛

美國賣三十蚊美金一頂，唔駛兩個鐘sold out

澳洲u記個網仲有黑色白色
鋪頭就唔知

淘寶有 但唔想淘香港遲下會唔會有

費達拿狀態不足暗示退役

椰絲中肺炎

打埋草地賽事啦好嘛

IW取消
Miami未知
Madrid大機會搞到
Rio因為同AO撞期取消
Brisbane Sydney應該都取消，因為打AO前要格離

完全無話會退 未fit姐

有暗示

“But if that was it, that would have been an incredible ending for me at these sports awards.”

意思係如果真係打唔番都無遺憾囉

咪話暗示有機會退囉

AO qualifying will be held in Dubai

Maria Sharapova engaged to art dealer Alexander Gilkes

舒拉寶娃IG宣佈訂婚 猛料富商未婚夫同英國皇室關係密切

sharapova engaged

白花油

FAA( 0冠）

我覺得廢果個好似靚啲

勁個個on court time 多幾倍
比太陽哂傷皮膚

大佬做atp cup germany隊長係咩玩法

話晒都有1champ

仲未收山
正常唔係收左山既做？

細佬打單打
大佬拍細佬打雙打 好過
德國無雙打勁組合

老嘢唔打AO

幾日前有人影到佢係杜拜練波 我仲以為趕得切復出

上個禮拜AO有人接受訪問話老嘢好大機會打，結果都係趕唔切
溫布頓見

可能打埋溫網美網收山

The Return in 2021?

Therefore, if there is one career that has been affected by injuries is Del Potro’s one but his time has not come yet. Or at least, he is not disposed to finish his career out off the court.

“La Torre de Tandil” is decided to defeat this cruel and ruthless enemy once again, as he did in the past to overcome his wrist problems. And there is no doubt that he will fight until the end to achieve his goal of playing a tennis match again.

At age of 32, Del Potro has still a lot of tennis in his body and many matches to win. Tennis fans are eager to see that outstanding forehand again and hopefully, this will happen in 2021.

Let’s trust in Del Potro’s fighting spirit to see him on a tennis court sooner than later

老野睇黎打埋今年就........

【體路專訊】今年先後經歷兩次膝部手術的瑞士網球天王費達拿（Roger Federer），將不會參加明年初上演、延期舉行的澳洲網球公開賽。不過，這位目前世界排名第5位的球手，仍打算在明年2月下旬復出網壇。

（澳網官網截圖）
費達拿的經理人Tony Godsick透露，養傷近1年的費達拿已經決定放棄參加明年的澳網。Godsick在聲明中強調「費達拿近月來的膝部與體能狀況都有顯著的進步，惟最終與團隊協商後，認為放棄出戰2021年的澳網，對其長遠網球生涯是最好的決定。」Godsick亦表示，短期內會與費達拿研究在明年2月下旬復出的事宜，之後再制訂整個2021年的參賽時間表。

現年39歲的費達拿去年在澳網4強不敵祖高域（Novak Djokovic），他當時已經明顯有傷在身。曾6奪澳網冠軍的費達拿，之後夥同拿度（Rafael Nadal）在南非開普敦一個坐了超過50,000球迷的足球場，打了一場表演賽。及後，費達拿宣布要進行膝部手術，最少要休養4個月。不過，他隨後再接受第2次手術，令他缺席了2020年餘下全部的賽季。

梅利
另一方面，英國網球手梅利（Andy Murray）獲發外卡參加明年的澳網，這將是他自2019年後，首次參加這項於年初舉行的大滿貫。近年備受臀部傷患影響的梅利現時世界排名為122位，故他必須透過接受外卡的方式，才能獲取澳網的參賽資格；他同時接受了外卡，參加下月初在美國佛羅里達州舉行的一項ATP賽事。

2021年澳網原定於1月18至31日舉行，惟因新型肺炎疫情的關係，賽事延後3星期，至明年的2月8至21日才上演。

AO開始唔用linesman用hawkeye

老祖唔駛比人dq了

RG繼續睇印

之後屌linesman= 無球品

傳統

比人誤判要欣然接受，先係紳士風度，球員同老人家司線員嘈=唔尊重老人家

已經加咗照明

下一步改名拿網

ABU DHABI, U.A.E. -- Former World No.10 Daria Kasatkina rallied from a break down in the third to defeat China's Wang Qiang 6-2, 3-6, 6-2 in the first round of the Abu Dhabi WTA Women's Tennis Open. The Russian rallied from a break down in the decider to win the last six games of the match, winning in one hour and 48 minutes.

Dayana Yastremska has been provisionally suspended under Article 8.3.1(c) of the 2020 Tennis Anti-Doping Programme (the "Programme")

藥個個都食架啦
係睇邊個國家做大佬架啫
俄佬個啲藥成日都變禁藥

roland garros出左2021既毛巾啦
但索價75歐仲要比運費

再遲d一定減啦！

應該一早廢除linesman啦 又唔準 個D又老又肥既linesman又成日嗌錯call

老祖真仆街為左驚DQ搞到老人家失業

contamination
男人食ok女人食會有問題

自己又搞工會保障球手權益
打爛Linesman飯碗

佢仲有打ITF架咩

呢份工應該一早淘汰啦 夕陽行業

做乜鬼atp/wta 個app收左皮
分家

係囉

A字尾全勝

Karolina Pliskova, Vera Zvonareva 冇

Zvronareva輸比elina a字尾

p娃就算數啦今年29 腳步仲慢左 但UE依舊唔穩

呢個係咩app

livescore

Kenin點解會冷過sakkari
利申初睇網球唔太識

賠率都係按照投注而調節
多D人覺得Kenin會輸 咁咪冷囉
按實力一定係Kenin強好多

原來係派錢

原來真係開假

kenin食蛋

大佬排300都有得打qualifier?

musetti首圈落馬

C Garin輸俾世界排名789嘅C Harrison添
班泥地高手都唔識打硬地

不嬲

咁多年都仲未update 新ios 介面，執柒咗佢啦

qualifying之鬼，不少過5次qualified 既genie輸左比強國人

Saba又入決賽
近9次決賽贏8次
對古德明娃應該都好輕鬆

大清爸RIP

屠殺...

一到gs又收檔

無獎競猜遊戲
估下相片入面係邊個

梅sir
Keys
Davidovich-Fokina

AO未開波已經幾個positive

舊年好彩喺現場睇咗AO
唔係都未必再有機會現場睇到費老打

nba bubble都係咁
抽哂中招既人格離14日之後先開波

old news:有個新atp tour app

上年幫大家買衫個絲打SF睇到想走

邊到買？

澳洲
而家u記個網好似得返黑色
門市就唔知
今日先落返大城市
未得閒去睇

即係香港冇？

香港永遠乜都無
BTW nike終於放番個"RF"出黎?

有RF單野早過話唔打澳網，好早就宣傳
我都想買香港點買？

camel toe

銅鑼灣U記男裝個層有費老同龜嘅廣告牌
唔明點解乜item都無

係Carousell買過件u記費老polo 2018輸比武肺祖果件 size S 250hkd好撚抵

痴線個衰妹搏咩

However, some comments were less than complimentary, with some critics accusing her of looking like a ‘porn star’ rather than an athlete.

One of her followers wrote: “Come on! You are gorgeous but do you really need to expose your body in public to boost your confidence?”

Another posted this reply: “From a tennis player to a porn actress on a set.”

【費達拿出戰多哈網球錦標賽】

費達拿歸期在望，鹿特丹網球錦標賽總監 Richard Krajicek昨天透露，瑞士天王費達拿將會在3月重返網壇，出戰多哈網球錦標賽(3月8日開始)，繼2012年起首次再參加多哈賽事。費達拿自從在去年年初完成膝部手術之後，一直未有出戰賽事。

聽住先喇

奧運混雙銀牌組合兩個都係屎忽傷到收皮

薔B逃離牆外就ig外題係咁post相

badosa中左

IG大把蝗牆

拿度寸祖高域：做好事周圍講

澳洲門市RF黑色白色大貨
其他顏色見都未見過

全世界係咪得香港無

兜打添

ATP Cup 全部廿蚊澳紙 平撚到
要返工冇得去

唔覺唔覺，原來下個禮拜就開波了

大佬明顯去陪細佬玩多過做隊長

聽朝開波了
8:20 就有我祖打沙波

公海冇啦啦有post講翻兜打親女球童果下

廢添

RBA + PCB都夠贏澳洲班蛋散，唔使小明出動

podoroska好勁
以為one tournament wonder

小明表現表情多多

終於有波睇下

‘I’ve Lost Enough Money’: Nick Kyrgios Refuses to Play After Receiving Time Violation at ATP Melbourne

悶蛋孖寶

novak都贏波
佢搗米

仲要唔係泥

無波打

酒店員工放工可以周圍去定其實都係一齊隔離mode

會唔會最後搞唔成

咁少人中招 都中到個酒店員工

快做仆街仔

細佬2nd serve ace先贏一set

點解係美國大波妹

tennis channel on99
轉左台了
恭喜細佬加入抗祖軍團

WTA 第三盤直接打super tie break

[網球] 澳洲網球公開賽 2021 (1)

然後獎金隨時多過atp

細猩玩野

咁又無得支國賽站先會高獎金（洗乾淨錢？）

搞到細猩仲有力贏到猩猩collins(贏完退出 死未）

睇黎呢個post大家鍾意睇laver cup多過atp cup

有老嘢，無老嘢

FAA會唔會繼續做final N-0部隊

今次咁都唔贏, 應該要退休

梅總贏波慶祝了

勁過龜仔未

龜仔好差咩? 定係我搞錯咗

12/14

wta取消左決賽無時間打

好慘
kontaveit / ann li
無左錢同分

龜仔一開始係贏多輸好少
faa未贏過

faa決賽1 set都未贏過
心理質素要幾差先做到

試過九連亞啫

估唔到係evans開齋

得5個games, 加埋都唔夠贏1 set

Loss 0–1 Feb 2019 Rio Open, Brazil 500 Series Clay Serbia Laslo Đere 3–6, 5–7
Loss 0–2 May 2019 Lyon Open, France 250 Series Clay France Benoît Paire 4–6, 3–6
Loss 0–3 June 2019 Stuttgart Open, Germany 250 Series Grass Italy Matteo Berrettini 4–6, 6–7(11–13)
Loss 0–4 Feb 2020 Rotterdam Open, Netherlands 500 Series Hard (i) France Gaël Monfils 2–6, 4–6
Loss 0–5 Feb 2020 Open 13, France 250 Series Hard (i) Greece Stefanos Tsitsipas 3–6, 4–6
Loss 0–6 Oct 2020 Bett1Hulks Indoors, Germany 250 Series Hard (i) Germany Alexander Zverev 3–6, 3–6
Loss 0–7 Feb 2021 Murray River Open, Australia 250 Series Hard United Kingdom Dan Evans 2–6, 3–6

頭兩次輸比啫喱同paire都可以話無經驗
之後意粉monfils cc 細佬太勁
但evans..

費老準備回歸了

打邊個tour?

好似Doha

廢老今年重心打圍爐盃

想睇rotterdam 有nadal有屎屎

妹波 呃波打
操fit係laver cup爆seed

Best of 2years 都幾on9
攞完一年好成績成年唔打都霸住頭1
iga攞完法網都仲係排18

nextgen 響大滿貫對三大長老嘅戰績真係慘不忍睹

只有屎屎響大滿貫贏過三大老，其他人都冇贏過

又唔好對nextgen太harsh
你講緊三大長老係歷史上最強既3個人
未有一個新既未來goat候選人登場 冇人贏到佢地3個係正常既

唔係新big4廢...係big3太痴線
技術都可能55波但一到心理戰時刻真係點都唔夠打

同埋好似街場跟隊咁
輸波要排過 永遠無進步
贏波就踢落去 踢得多就會更進步 差距越來越大

對我黎講 戰術都係技術一部份
佢地臨場戰術完全輸哂 尤其輸比祖
大滿貫要打3-5盤 最能夠體現每一set戰術變化既威力

nextgen心理戰輸 好多時係因為當big3不斷變招既時 佢地無計可施

big3仲要成日互揪練到D變招出神入化

贏得多《更多同高手磨練既機會〈變得更強《拋離對手

tournament sports就係咁

如果今年美網都係兜/祖拎
分分鐘嚟到2021年，四大滿貫都仲係講緊由big3包攬

不過費佬好似打埋今年

18AO之後10個GS都係得兜同祖

咁都仲有個添嘅

運動員過30歲體能應該冇咁勁, 但係Big 3 好似冇呢個問題

可能廢老都有份呢, Wimbledon 唔係完全冇機會

我估都真係打埋今年退休
睇doha衝唔衝到104冠啦

而家既運動科學越黎越先進
係唔同既運動足球籃球都睇到D球員生涯越黎越長壽 唔似以前咁早打柴

相信nextgen入面會越黎越多人可以打到35

新big4除左添at least要5年後big3退晒先有機會贏到gs
但罪人女寶夫呢啲後起黑馬隨時食個黃金時間打低新big4

女寶夫老過屎屎 點追?

見佢細粒啲又遲啲先出名仲以為佢後生啲添

運動員壽命會越來越長，科技進步可以保養身體係其中原因，老左要轉打法，轉唔到只會被淘汰，（好似nba既lbj同melo咁，兩個係同一年新秀。

梅總，細佬其實都有機啦呢兩年美網
祖美網無乜運。8次final輸5次。又ret又DQ乜都齊

女寶夫咪又係97年同細佬同年
罪人仲好raw 要睇下develop到點

同埋佢打法唔夠全面
明顯比梅總，細佬，屎屎無咁大potential

幾年前已經有人睇好佢, 但係傷咗先沉咗一排. 佢都唔細粒, 不過個樣睇落好似好細個

RG odds
Nadal 2.25
Djokovic 4.5
Thiem 5
Tsitsipas 21

Swiatek 6.5
Halep 7
Barty 12
Muguruza 12

個樣好老
係矮姐

但佢都已經1.88

d頭髮遮住哂

Andy Murray on Djokovic winning the AO: "the younger guys have not shown that they are particularly close. At the US Open, (Dominic) Thiem did what he had to do to win the event, but if Novak hadn't put a ball through the line judge's throat, it would have been the same outcome, I think."

佢係想話佢自己當年先叫有資格挑戰big3 而家D nextgen同佢仲差好遠

GS final 上年添係AO同前年梅係USO其實算打得好好

梅，華各係gs final贏到老祖兩次
20 20 18 個兩次差距就係呢度

梅贏個兩次個排係祖低潮
由5-2 變6-7 6次final輸5次

—-
Thiem 2020 AO, 梅2019 USO係僅敗
但thiem無論係Masters ATF定GS final, 一到自己係favourite個時就次次都差，好彩個次細佬都手緊炸

Iga打波好好睇
d strike好clean 有aga影子
但硬地打角度都係唔夠大炮打

Coco就真係比美國人吹大左
一味𢭃高個波

唔知添幾時先可以拎到nadal open~
法網同AO, 比兜同祖屈左機，好難討論
溫，班new gen 無打草地既match practise, 根本輸曬經驗

最有可能拎既根本只有uso

塞爾維亞真係一個垃圾國家

窮國

買兜RG真係easy money

Fi
@federering
It’s none of my business, but I can’t believe Kyrgios treats his girlfriend this way. Doesn’t seem safe.

香港應該無得買網波

蝗牆依家廢到

Andy Murray 今日又輸

barty又輸比collins
對muchova點睇都似太耐無打體能未習慣再2-3盤都keep到高水平 多過比人mto ko

1 Australia Ashleigh Barty (Second round)
2 Switzerland Belinda Bencic
3 United Kingdom Johanna Konta (Second round)
4 Belgium Elise Mertens (Withdrew)
5 Poland Iga Świątek
6 Croatia Petra Martić (Second round)
7 Kazakhstan Yulia Putintseva (Second round)
8 China Wang Qiang (Second round)

adeleide種子全部都玩野

wta 排名一向係冇意思

但gs後既500擺明hea打番歸

Sinner 都收左皮
仲諗住真係做到sharp d新星

On the Serb superstar revealing that he had suffered a 2.5-centimeter tear in his abdominal muscle, Muchova said, “My crack is a little bigger. Djokovic had it on the right, I on the left.”

兜退出Rotterdam

室內硬地唔打啦

條女係咪wta

應該唔係

保唔住第2了

咁添法網有機

4th seed抽中2nd seed 既話就好打
梅總實一輪遊

4強老祖同兜打餐死

之前次次抽中老祖，打完老祖決賽打兜都無乜力

唔係網球手
不過成日同kyrgios鬧交
跟住ig開story串下佢
之後又冇事咁

對鞋係Nike定cloud

sinner都退出rotterdam 又係back pain

bencic一局4個df
同potapova睇齊

呢對係on cloud, 我有對一模一樣

網球鞋？

跑鞋，我估佢係專登換鞋先影相

龜仔回勇定FAA太廢

心理問題

Andy Murray 喺第3 set 連贏6個games

打non seeded都咁辛苦
不過贏就得啦

難得贏到一場, 仲想點?

老嘢唔打Miami

咁突然？我早幾日睇仲話打喎

Roger Federer has withdrawn from the Miami Open scheduled to begin on March 24 as he makes his return from a knee injury.

His agent told the Associated Press Federer will use the extra time to "work his way back out on tour," via .

The 39-year-old has had two operations on his knee since last appearing in a match in February 2020 but is scheduled to return to the court at the Qatar ExxonMobil Open in Doha starting next Monday.

打Doha 唔打Miami 係乜嘢玩法? 定係未正式退出Doha?

應該想打下250試完手感就all in草季

草季仲有段好長時間喎

係all in 泥地

劍指第二個RG

Karen搞掂左華佬

Qualifiers Laura Siegemund and Jessica Pegula scored first-round wins over higher-ranked opponents at Qatar Tennis 👏

Stay up-to-date with all things Doha ⤵

無品婆贏左rybakina

梅總

新big4就係呢啲on9爆冷

咩料呀梅總細佬咁快收工

梅總仲上唔上到no2？

梅總打親塞爾維亞人都輸/ 一獲泡

上唔到住

Giorgi 打緊乜

新big4會唔會三個參賽三個都入唔到SF

屎屎 好想睇佢捧盃呀

反cup

應該會贏埋final, 下星期都冇波打, 唔洗休息打Indian Wells

但佢又有同細佬參加double 擔心太消耗體力

又有剋星米民

米民應該過唔到另一剋星初列廚啦

On網球鞋

15/3 上

比A字膊收左皮
新big4 三個參賽都收晒皮了

次次都比俄仔食住

原來下星期佢打Open 13

呢個花名幾好

Karen 都收到屎屎皮？

網球員嚟講真係幾A下

仲有佢17打ATP next gen明明好靚仔，依家佬成咁

差啲

都打得好險啦

崎型咁但佢好鬼好力水

佢齋打500都夠做

petra , halep打tour勁過打gs

elina, p娃直頭tour龍gs蟲（p娃依家乜都蟲）

clara tauson好有潛力
勁過kostyuk好多

A膊

對鞋有啲柒

條綠色褲都好難carry

廢佬著咩都好睇遲d睇都無得你地睇

講真佢唔衝gs我諗打多十年養生波都屌打班next gen

終於有老費睇

老祖破左最多個禮拜第一個紀錄
跟住啲網球page下面世界大戰

初初以為係roger advantage嗰對，睇真d呢對應該係真網球鞋

我唔敢出聲
上次uso final 曲都搞到罵戰

唔係呢到呀
講緊FB IG果啲官方page呀

reddit都係

我知
所以我廢事係到提

次次GS都嘈，佢哋唔厭我都悶

等我試下
1. 因為疫情, 有啲勁人狀態唔好
2. 打波冇風度, 扮傷呃同情

有罵戰先熱鬧

2020啲weeks唔計

2020年3月初開始唔計, 乜嘢計兩年內比賽嘅最好成績, 唔公平

費老top10就唔同

幾有趣

三個真係各有千秋打和算撚數啦
GOATS都有plural 啦

臭添

有人睇添大戰俄佬？

Now冇得播？屌呀

我仲以為有
原來得wta

屌Now真係垃鳩圾

Atp250冇買到

有無邊度有得睇

英超我可以唔睇，真係為咗廢老先仲用緊

老野有個肚腩

屌呀原來Now冇得睇
好彩未開電視

不嬲都有

之前冇咁明顯

Details 啲位幾靚
但成對睇嘛嘛

老野成年無打狀態差都真係預左
感動嘅係上網自爆仲係度

我又覺得呢個狀態以休14個月嚟講收貨有突

有冇人有link 睇到費老？

有無link ?
點解now 可以咁撚on9 播wta

jokerlive

睇住佢唔洗點走動同發力都可以贏波都幾過癮

幾時有得香港買

燈

係咁打出界

大家久違嘅妹波呃波打

原來華佬昨晚又一圈遊

添現場睇緊

終於贏到

條髮線

想買埋佢條頭band

係d volley同net points 有d 生銹同尾段攰啫，打得唔錯㗎啦今日

Home run 呢

係打得唔錯 呢段highlight幾好睇

D winner keep到架
有幾球柒個啲佢打完自己都笑

網前個球

今既Roger幾點打？

我都想要

11

女寶夫一場波都唔洗打直入4強

終於到RF 等到我勁攰

發生咩事仲唔開波

岩岩雙打遲左

垃圾Now冇得睇

Mugu saba 又要咁早對兩個狀態都好好

Go to freestreams

睇撚到想自己打波轉返單反

Looks like an easy win!

琴日無睇？

有呀 打足3 sets
睇到勁辛苦

同以前一樣第2set妹下妹下

又呃波打

老野真係老喇

無啦每球都捱住打
Footwork已經跟唔上
始終太耐無打比賽
同埋又老一年

行行企企咁
唔知係咪已經跑唔郁

玩完了, 希望下星期贏到

今日比人反手壓到傻

係要搞呢啲

17年久休復出史特加第一場就出局
今次有進步了

但呢次個感覺會覺得真係上唔返

睇草地
硬地GS冇望的

真係最後一年了
footwork慢到一個點
wimbledon SF都收貨

下星期打咩？

劍指法網泥地

Dubai Duty Free Tennis Championships

我睇呢度

性感肚腩返晒嚟

唔望gs啦
睇得一場得一場

退出 Dubai Open.

我自己覺得咁耐冇打 依2場federer d footwork都算ok 但係d反應同去read對手個波嘅去勢就真係好rusty 有好多球都睇唔到對手打去邊要捉路

個問題其實第1場已經係度 只係今場個對手有少少似某一年cincinnati 1個鐘多d就輸俾rublev 個場波 見波就掃 球速快過第1場對手好多 第2第3盤又少失誤 仲要第2盤盤初明明有3 bp都俾人hold serve 氣勢即刻唔同哂 輸左冇計

依兩場波federer嘅正反手打d波都仲好實 不過就明顯要train返反應同網前

要轉打法啦，大板大板掃落去, 學Lopez上多d網，

退出左，唔打杜拜

herbert有無機贏maiden title
仲要過humbert同梅

幾年前shenzhen決賽輸比西岡

Medvedev 對Herbert, 應該可以報近2019 French Open 嘅仇

老野輸俾冠軍
算係咁啦

herbert又有機會贏首冠

不過要打梅
2年前打西岡都贏唔到
何況梅

french open有邊個贏唔到梅

1st round 之鬼

切雞：只係法網過過第1圈兩次，其他全輸

梅：法網過唔到第一圈

以前贏唔到一場, 唔代表佢永遠都贏唔到

退休前贏到一場當捧左法網

混血美女

屌，個sorribes tormo 叫聲十足十呂頌賢

herbert

1,3,4輸都預左 今場雖敗猶榮
但2輸比西岡

佢話要殺左個球證點罰法
p娃打爛球證張櫈都罰左幾萬USD

Video of Dzumhur yelling I will kill you at the umpire (after receiving 2 code violations already). He was defaulted for that.
He has had many incidents with umpires. It’s absolutely insane that this can happen and he can go play a tournament next week.
(🎥 @sPETEcore)

停賽啦
勇武到

邊度抽快期》醒目快期

但我11月尾就排左隊

龜仔兩次serving for match都柒左要打tb
但啲正手好撚屈機

個新發球動作好似幾work
希望佢傷少d啦

睇黎球王祖又多個masters

Miami update:
OUT: Nadal, Thiem, Kyrgios, Gasquet, Andujar, Cuevas
IN: Gerasimov, Delbonis, Ruusuvuori, Cecchinato, Londero, Martinez
Next: Herbert

施華利夫不滿排名低過費天王
2021年3月16日週二 下午11:10·1 分鐘文章

【Now Sports】德國網壇名將施華利夫坦言，不滿世界排名低於已經1年沒比賽的費達拿。ATP公佈最新世界排名，麥維迪夫壓過拿度升上次席，打破15年來「四大天王」壟斷頭2位的局面。

上周復出的瑞士天王費達拿現排第6，世界第7的施華利夫（Alexander Zverev）抱怨道：「排名對我不重要，但按常理來說，我應該躋身前5，可見排名計算方法太荒謬。」

「我是費達拿的粉絲，但他已經1年沒比賽，居然仍在前面，過去1年我殺入過1次大滿貫決賽，也打入過1次大師賽決賽，可見整個系統簡直是災難！」23歲的施華利夫補充道。

受到新冠肺炎疫情影響，網壇世界排名一度被凍結，因而影響不少爭議。

廢添又要輸波了

Thx
原來你過左呢邊覆

佢係咪唔知疫情關係？

咪比佢囖。最好成為銀河系最強。不過受歡迎程度都係排第三

丙朗受歡迎過美斯

所以丙朗係GOAT

罪人贏左亞古獸

屎屎一開波就破耳屎拿發球局
可以熄電視

聽日又有Fucsovics 對 Rublev

邊到有得買A膊贏Dubai

龜仔 0-5

Bet365

唔通第2 set 又係6:1?

6:3

Harris咁cool

係咪all in得

第2 set無比龜仔嚇親算唔錯

shapo

仲有1.72, $100 變$172

龜仔第3 set有bp 都攞唔到

一球就賺72粒

fat fat la, 好過打工

宜家可能1 set 都贏唔到

500是A膊天下

一球凍過水

我睇Reddit 有人講過, Karatsev 以前係靠假波為生, 今年AO 打得好, 所以終於認真打, 就睇下今年佢打成點

一球喺連登係細數目

AO唔係虛火

連燈力量

下次燈邊個好?

Djokovic withdraws from Miami Open, citing COVID restrictions

就睇下冇big 3 嘅比賽會點

細佬Miami all in

你忘記了梅總

見錢小唔玩

karatsev

屎屎細佬

Tsitsipas 第1 set. 4:1 -> 4:6

其實啲對攻幾好睇
但一關鍵波就手緊自爆兩邊都係

新big 4

老老豆豆算可觀性高

算好睇啦

認同

都係細路老練d

細佬好似sin curve一係爆seed一係爆柒

Juan Martin del Potro will pin hopes of a comeback in time for the Tokyo Olympic Games on a fourth right knee surgery. The former World No. 3 announced the news on his Instagram on Monday, when he revealed he was in Chicago about to proceed with the operation.
It marks the eighth time the 32-year-old will undergo surgery since winning his sole Grand Slam title at the 2009 US Open. The 22-time ATP Tour titlist has not competed since June 2019, when he fractured his kneecap at the Queen’s Club, London.
“I’ve been consulting Dr Jorge Chahla and the news is that tomorrow I’ll undergo another surgery on my knee,” del Potro posted. “We’ve tried conservative therapy but the pain is still there. He knows I want to play tennis again and be able to play the Olympics, so we agreed that surgery should be done as soon as possible.”

會打泥地

Thomas Fabbiano on training with Roger Federer in Dubai last week: "He was so relaxed. He is magical, loves tennis so much. He has won everything and now just wants to enjoy himself. Roger told me he will play on clay, but doesn't know yet where!" (Source: Gazzetta dello Sport)